聽日和你shop想聽到呢首歌

P牌仔想同大家一齊唱 聽日一齊”慶祝”聖誕！

推

自

行

動

Po

乜撚野叫又要爆眼
係咪覺得爆眼好得意
唔明點解有手足皮肉之苦
用咁輕挑既歌去唱